點解黎明可以勁到有自己 emoji?

🧟‍♂️